如果我有參加前日個跑步speed dating...

宜家會點

有得上電視

應該唔會影我

因為缺少運動 發生意外

因為衝唔到線